九龍塘附近有咩好食

九龍塘除咗又一城仲有邊到搵到食
想平平地食個晏都唔得

城大canteen

城大canteen性價比
Ac3>Ac1>Ac2

再唔係可以去南山，幾間都幾唔錯

南山邨大排檔